【千杯不醉】81蚊食自助餐 男客豪飲逾200支啤酒

即時兩岸 2017-08-22 16:51:12 HKT

(互聯網)

(互聯網)

(互聯網)

(互聯網)
香港人鍾愛吃自助餐，個別食肆甚至提供「酒水任飲」服務。客人都竭盡所能，免得蝕底。惟昨日，重慶一名90後男客到楊家坪一家自助餐店吃自助餐。他付了68元(人民幣‧下同；約81港元)的自助餐費用後，竟喝掉200多支啤酒。

看到男客狂灌200多支啤酒，老闆欲哭無淚調侃說：「你腸胃是『下水道』(類似酒筲箕的意思)嗎？這麼能喝，我店收費本來就低，像你這樣一喝，我要虧本了。」

據自助餐店的職員表示，男客坐下不久，便開始從雪櫃取出拿30瓶冰啤酒，不消一會便喝光，繼而再取60支啤酒。男客後來乾脆直接要求職員拿出15箱，這樣他先後喝光200多支啤酒。有其他食客見狀，直言他是中國「啤酒王」。

痴撚線水都飲唔到啦仲要啤酒咁多氣

咁咪係咁痾尿

大陸人特色

咁都唔死

應該好快唔係度

任食自助餐 比盡你都係3個鐘
姐係每個鐘飲66支
一分鐘一支有多

假酒

老實講句 我理得佢個肚勁唔勁 小小著數都要攞到盡，真係好撚中國人

水中毒啦大佬

宣傳？

張總管

當事人表示無攞到盡，用左6成功力渣，用全力可以飲400支

似炒作間野多 飲咁多唔酒精中毒都水中毒死Q左

有幾何一個人飲過二百支 抵比佢飲啦

急性肝衰竭

200/400=6成？
有數神快拜

贊gaga

人地食元素大，你比成kg水銀佢食都一樣可以生勾勾係到，何況呢到驅驅個200支啤酒

難以想像一個人既胃點可以裝到咁多液體

睇圖，最少500ml一枝啦，500x200 = 100000ml

如果佢唔係勉強自己飲，係好輕鬆既話，應該揪贏9成大胃王.....

賣廣告呀,醒仔

功力=數目？跑步跑得耐都會冇氣

15箱+90枝
一箱當你10支都過200呀
200多支識唔識字

假新聞多

炒作

200枝有無可能
成個個重左150公斤

段譽登感酒氣刺鼻，有些不大好受。但依舊毫不遲疑的喝了下去。那大漢見他喝得這般豪爽，端起碗來，也是仰脖喝乾。

段譽未喝第三碗酒時，已感煩惡欲嘔，待得又是半斤烈酒灌入腹中，五臟六腑似乎都欲翻轉。他緊緊閉口，不讓腹中酒水嘔將出來。突然間丹田中一動，一股真氣沖將上來，體內酒氣竟與真氣相混，小指之中，卻有一道酒水緩緩流出。段譽暗叫：「妙極！」

中水毒加中酒毒

現代喬峰

千杯酒已喝下去都不醉

你冇睇內文都好，睇下個標題逾200支 呀盲閪

上邊班友
唔好話200支酒 20支水都飲唔到啦

當D啤酒溝左水，都好難飲到咁多WO，有氣又有酒精

不過大陸佬好惡，敢溝水，實會比人屌死同埋又麻煩，應該都真酒了

飲200支水都死啦，正常人嘅胃邊有可能容納到

擺明係假新聞

假到無論，連續飲200支水都水中毒，更何況飲酒

你話啲酒唔係假都唔信

5%計, 200支即係10支全酒精, 33支烈酒

大陸真酒
似假新聞

個肚邊有咁撚大啊 100%假
仲要飲都要時間

大陸啤酒1.8%咋

咁都有人信
真係嘅破咗世界紀錄啦

D酒假架

麥樂雞.jpg

餐廳第二日加價
200*500ml=100000ml
say當水計係100kg
重過佢本身體重

飲水都死啦

你覺得香港人唔係？全部香港人都好自律？唔好係咪都屌尻啲大陸人，我哋香港人唔係真係咁好，好多都好賤

願賭服輸

好快死

agger

飲咁多都唔飽依下好野

好撚懷疑囉

一定假啦

水都飲唔到咁多啦

20定200呀
咪吹咁大wo

正常人飮半打已經頂到上喉龍

水都會中毒啦....
你諗下.... 一支都750ml .....
750ml X 200支啤酒

因為果d所謂既香港人好多都係大陸落黎既，咁都唔明?

回晒本

真係無腦都做到記者
200支等於飲左等於兩個人重量入肚

上面好多傻西

我就唔撚柒信呀屌你老母

好快就見上帝了

肝已壞

你見得少就唔好柒啦, 最燃喜歡貪小便宜既就係上左年紀土生土長既女人

D酒溝水 當人傻

放緊暑假係咁

已上新聞噏乜9

【#飲食噏乜9】編輯部估計呢啲樽係600ML，如果個男人真係飲晒二百支嘅話，姐係120L
水嘅LD50（半數致死量）係6L，短時間內咁飲，正常十幾廿支已經死得，佢又點樣飲得晒呢？
毒果記者唔帶腦返工，上網照抄呢啲明顯假新聞又放飯，做記者真輕鬆
#猩猩都可以做記者
#毒果早唞